有冇人可以講下張五常既學術地位

如題 真心想知到底係大師定回晒塘呃飯食
利申：呢兩日見到個fd睇大師d書先知正常大學課程係唔洗讀佢d野

對transaction cost的研究有d貢獻，自己覺得自己可以拎諾貝爾獎，現時已經唔興佢個套。
我覺得d人覺得佢勁係因為佢係芝加哥學派出身，加上A-level要讀佢三本書。

利申: 其實我亂嗡

乜9都係transaction cost

張五常用文字講 Transaction cost ，而且之前佢都著有其他論文，睇牌頭其實唔算係呃飯食。不過自我中心咗啲姐。

唔用數學嘅econ 梗係覺得好奇怪